屋企件廢老中左風，點搞好！？

如題，想佢死好耐。

送去老人院又要7，8千蚊

擺係屋企又篤眼篤鼻瀨屎瀨尿。

點搞好！？

唔好話我黑心，件廢老好撚廢唔死無用。無盡過任何作為長輩既責任兼比落好多蘇周屎屋企人。

有無人講下點拆?

有無人幫手諗下點拆?

唔做犯法野

由鳩佢死啦 你都叫得佢廢老

點廢法？可唔可以具體啲呀？

點由鳩佢死? 依家訓緊廠，就快要接佢返黎

層樓有佢名

去搵社工
有啲老人院 好平既
簽衰仔紙 攞老綜
可以去住

最後做番少少野啦

有樓就麻煩好多

簽衰仔紙叫政府養 work唔work

揾社工話唔養/負擔唔起 等佢拆掂
不過你真係諗清楚先好 要唔要做到咁盡

排老人院 有資助個啲1000幾
環境好差 唔洗驚佢生活得太好
同個社工講明你唔會照顧佢

你同護士講唔會照顧佢 老人院亦都唔想比錢
等佢揾醫務社工商量

不過都係果句 佢係咪咁差 爛賭欠錢 唔理家人去嫖咁衰先
話晒都係親人/老豆（？） 純粹關係差都唔好去咁盡啦 可能佢有一段時間真係着緊你

不孝子

我17歲開始出黎做野養老母同3個細佬妹條仆街一個仙都無拎過返黎。

係佢夠廢夠無恥無錢學人生4件，先拎到間公屋，佢係戶主。

送佢返大灣特區

愚孝撚全面進場

可以點搞?

你要搵吓醫務社工先知

咁嘅9up都有人信

直接DUM落樓下垃圾站啦

租置公屋佢係戶主?
如果佢連簽名能力都無.就難搞.

佢係户主定業主呀？
户主就送佢入老人院
去房署簽返張遷出通知書
補個入院證明就可以轉俾配偶

無配偶，得返我同3個細佬妹

點搞

租既去房署搞.轉比子女做戶主,但要重新報收入資產.

我爆硬入息，搵緊60k

醫院見到好多老人家冇人探

咁拜拜了
戶主出事,想趕換綠表都難.

四個人 加埋搵135k先爆
你最多交雙倍租姐

佢洗唔洗用鼻胃管先進食?

如果要既話就同醫院講話唔想佢辛苦，唔用鼻胃管
醫院如果知道家人反對，唔會迫病人繼續插

之後好快就....

咁好?

煮咗佢嚟食啦

60k 收入 搵間老人院俾你老豆or請個賓賓
自己出去租 都唔係咁L難姐....

你點知係愚孝 睇幾句就知人地屋企點樣？
你係樓主老豆私生子？

我供緊2個細妹讀緊大學(2個都去左留學)，個細佬今年中5

經濟上其實唔係你諗到咁好

通常愚孝撚先會屌人之麻

好輕微，係行唔到同講野做野慢d渣

樓主都係賤鳩一名
請用起底功能

屌你仆街樓豬，講到個佢咁差， 但自己就謀佢間屋踢人入老人院 生著你條仆街真係家門不幸

而家仲咁醒目, 好難搞喎
拿 扮多陣好仔 比錢養佢或者送佢去老人院先
係咁比D 好撚肥既野佢食, 好唔健康既野
再加上有時唔記得食藥, 好易再中風 (in case 佢係阻塞性果隻)

到時佢溝通都唔掂果時
層樓轉左名先
再同老人院/醫院/社工講呢個老豆我唔理架喇
包佢得到最差既生活

一時又話瀨屎一時又話好輕微

想點

行唔到去唔到廁所咪瀨屎瀨尿囉，但講到野係慢d姐

你當佢早2，3年既賭王咁上下情況啦

老人家死於咩病多 你發夢諗下

請善用起底功能

連燈仔最缺乏既係咩?

最簡單方法係死都唔接佢出院

好明白你心情

起完底 完post

屌你老母 波台狗 抵撚死啦 仆街

快d做acp好過

最好轉左個老人去療養（非急症）醫院先
唔係既話，會死人霸生地
張床因為佢唔出院 就收唔到新症
樓下急症室好多有需要既人

明

波台友質素真係好劣

做過醫務社工here

依個情況可以點做，比d意見

同住拎唔到綜緩wo
如果病人好似係你咁講既情況，例如行唔到，你唔想照顧/照顧唔到咪同護士講，護士/醫生睇下有冇機會去療養醫院。

如果轉唔到咪送佢入老人院。老人院有貴有平，自己搞啦。送左入老人院，如果佢係公屋戶主，就要除名。詳細點做，同有咩後果我都唔係好清楚，最好問清楚房署先

如果佢精神正常既，咪搞好個轉名手續先囉。如果醫生話佢精神落唔到決定既，就麻煩了

所以第一步問左房署先，第二步同醫院講。

logic可以係，送左佢入老人院，再拎綜緩，唔知得唔得呢

同步，同醫務社工講埋，雖然同住，但關係唔好，唔會照顧佢的，幫佢申請老綜。社工可能就會幫佢交住form比醫生填左先，但因為同住入息應該過的，到時再同保障部講

批出新租約政策
公屋戶主去世或遷出後，單位的租約可無條件地批予在單位內居住亦是認可成員的戶主配偶；倘若戶籍內並無戶主的在生配偶，有關的租約亦可批予在單位內居住的其他認可成員，但他們須接受「全面經濟狀況審查」（包括入息及資產審查）及「住宅物業權審查」，以釐定他們批出新租約的資格及應繳的租金水平。

老鼠

戶主遷出理由可以係入住老人院
不過輕微中風有機會會復原得返，復原得返意味住當佢識行識郁個陣就會返來搵你 得閒處理埋你屋企d關係啦

送番大灣區

盡顯波台狗質素

上次約我隻抽都唔敢蒲頭啦佢 講野無句真
走數幾廿次

屌你老母又想政府幫你養
死窮撚真係最識濫用資源

呢位巴打真係心地好，未知真偽都幫樓主搵晒資料又畀咁多意見

感激

佢以前對你好衰？一啲同情心都無

想問下我依家係住緊6人大單位。
但我本人打算買樓，想將個單位戶主比我細妹

咁佢地3個仲可唔可以繼續住依個6人單位?

收皮啦假腸

冇咩所謂啦

照理應該唔得 但房署捉唔捉係另一件事

痴撚線